[突發] 8月5號最新行動

1200 去你最近既接收工! ! ! 盡快!

屯門政府合署 : 屯喜路1號屯門政府合署4字樓
荃灣政府合署 : 荃灣西樓角路38號號 14 樓
大埔政府合署 : 太和邨 Ting Kok Rd, 大埔政府合署
沙田政府合署 : 沙田上禾輋路1號
旺角政府合署 : 加多利山聯運街30號
金鐘政府合署 : 金鐘金鐘道66號
馬頭圍道政府合署 : 馬頭圍馬頭角道1號
灣仔政府合署 : 灣仔港灣道12號14層-27層

推

灣仔胡忠

元朗都有政府合署

北角都有政府合署 please come

可唔可以黎屯門仁政街地盤接收工
好撚多深藍係到我好驚